林鄭月娥：下周一會率領一眾司局長集體接種科興疫苗，令市民更放心接種

消息人士指出，林鄭月娥現時預定於下周一會率一眾司局長，集體接種科興疫苗，時間將定於下午，但未有透露地點。倘市民於下周五開始接種疫苗，意味着林鄭及一眾司局長將早過市民四日接種，含有「示範」作用，接種幾日後無事，市民更放心接種。

林鄭月娥 接種疫苗 安全無事集氣區

死閪婆死撚晒先至會令香港人安心

特首林鄭月娥今（18日）在facebook表示，下星期開展的疫苗接種計劃，標誌着香港的抗疫工作將進入一個新的里程碑。她又指，早前已表明會接種首款抵港被批准作緊急使用的疫苗，「現在看來，我會『打』的將會是明天抵港在內地研發和生產的科興『滅活技術』新冠疫苗— Sinovac。」

all eggs in one broken basket

鬼知佢打嗰啲係咩

咪又係假野，邊個柒頭會信

點証明打果啲唔係擴泉水

關我L事
你打咪打 我點都唔會打

班司局長呢兩日有咩想食想做既要盡情d

分分鐘只係打鹽水針

率埋警畜部門ok？

中國文化有「特供」架嘛

打完應該接觸病人先俾到市民信心

I am legend
打完等變喪屍

鬼知係咪真打,打完死左我就信啦

祝各位高官

政府發言人指：「行政長官與問責團隊將於首批科興疫苗抵港後，盡快接種疫苗。具體安排會適時公布。」

曾稱會接種首隻來港疫苗 林鄭身先士卒：我會打科興

你話你有撚我都唔會知架啦

咪係
擦鞋擦到

點證明入面真係科興？

沒人會信班友打國內疫苗